發夢發現咗個好重要但忽略咗關於tg既資訊

過咗728大家都知tg升級咗 咁唔通我地就乜都唔咩！我地要進步 先可以慢慢突破到樽頸

我發現咗既 就係風向！
點解每次對面放tg都咁有效？
差唔多每次一係啲煙停哂係到 一係就吹嚟我地呢邊
所以我地下次要留意埋風向呢樣野
只要唔好守住風向對我地冇利既位置 相信會有少少既突破
光復香港 時代革命

認同幫手推下

推

諸葛亮都要借東風啦，你隨時隨地搬架步咩。論機動性我地一定輸比狗，走黎走去被人打遊擊死得仲快。